突然諗起老母都曾經做過後生女 釋懷唔到

廿年前嘅事
明明後生做學生妹 俾仔溝係等閒事
如今竟然變咗個呀嬸 仲要皺哂皮

好驚自己第日會係咁
由讀完中學開始 已經覺得個樣愈來愈老
好似待遇唔同咗咁
無咗被人覺得自己小妹妹嘅感覺

唔想大個啊 仲有幾日又生日啦😭

痴撚線

Don』t you want to take a leap of faith? Or become an old man, filled with regret, waiting to die alone!

認老啦嬸嬸

屌 樓主同我有相同諗法 我都成日咁諗

生日快樂

又同媽媽接近左多一年

相同諗法 不過我係男
成日覺得身邊幾靚嘅女仔最後都會老到好樣衰
接受唔到 所以無拍拖

你永遠唔會同佢有年齡上嘅接近 除非你地時間行進速度唔一樣

汪啊姐七十大壽都擺埋啦
又死唔認皺咁保持健康活力
你咁撚後生就話驚老
你心態衰老啊！

反而係諗 呀媽係我呢個年紀 已經生我出黎
照顧我到依家 真係好偉大
俾著我係佢 實頂唔順

我估佢係講佢阿媽過左身

咁佢阿媽同佢個時間行進又真係唔同

CHILD登好多痴線佬/婆

只有智慧長在
睇多啲書
提升自己智慧

再刷首抽

你條友仔咒人死老母

年過30,發覺身邊啲舊女同學好極端，一係就keep到廿零嘅外表，一係已經成個呀嬸咁似40歲

所以自己唔敢偷懶，一定keep住做運動，食得健康同勤力護膚

保持心境開朗 開開心心咁過
有做運動 早啲訓食好啲
用埋護膚同保健
其實年輕好多
我老豆60歲似40 一條白頭髮都冇

不嬲差開20年， 唔通下年你生日差19年

我唔係咁既意思

派下膠咋

樓主老母長命百歲

依個思維好正確。